電話plan 2月尾到期，求無限plan

請問係咪得sun mobile 同smarttone 有低過去$100蚊嘅plan?

代朋友貼

新年優惠$146 4G真無限 唔限速

3HK快閃轉台優惠 SpecialChannel！

出機/Iphone📱或資訊其他月費計劃請聯繫
Whatsapp：54838139

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」
TG：
TG電訊寬頻報價討論區
不做續約 現有客戶
合約期內豁免行政及隧道費

Join plan合約期內贈送熱點Wi-Fi任用

指定月費計劃可免費使用［3地Chat數據］
指定月費計劃可免費使用［中港澳2Gb數據］

Join plan可享受Iphone8/X淨機價折扣$900
快閃新年刮刮卡 出機免增值服務！

新年優惠Join 4.5G 免費享用中港澳數據

限時數據王優惠：

「超級數據王」4G無憂用量
月費$146 合約期24個月 唔限速！

「超級數據王」4.5G無憂用量
月費$288 合約期24個月
（同時2個號碼月費減$60→$228）

勁爆限時最新優惠：
$78 4G網絡 5Gb data
$98 4G網絡 6Gb data
$118 4G網絡 7Gb data
$156 4G網絡 10Gb！3sim 快閃
$234 4G網絡 15Gb！3sim 快閃

勁爆4.5G特別優惠：
$138 新號碼4Gb 帶號碼轉台6Gb全速
$198 新號碼8Gb 帶號碼轉台10Gb 全速
$228 新號碼12Gb 帶號碼轉台15Gb全速

［免費享用3地Chat數據 & 中港澳2Gb數］

************************************

限時推出大學生月費計劃（4.5G網絡300M）

$116 6Gb
$146 9Gb
👏🏻$249 全速真無限👏🏻

（學生或校園職工都可以參與此月費計劃）

************************************

出機/Iphone📱或資訊其他月費計劃請聯繫
-
Whatsapp：54838139

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」
TG：
TG電訊寬頻報價討論區
-
歡迎各位分享俾身邊人
（不做續約 現有客戶 ）

最緊要有個處女女朋友

Sun mobile有個4g 5gb數據、21mb網速$98連隧道費嘅plan，5gb後限速
佢有個咩數據寶加$66變無限不減速plan
我自己用緊，但個所謂數據寶不減速，我就覺得雞雞地，5g後明顯慢咗